香港第一鋪租貴，第二裝修貴

講完

記得要文宣